我朋友話有follow我連登

點算好？

改username
死仆街XXX科勞你老母呀